當一個女人可以連續講兩次大話嚟呃你

係咪代表可以講分手

感建分

嗯

咩大話先

唔係呀 代表佢仲好愛你

有時我好怪自己 點解要發現佢講大話

有女仲想點啊 一係分 一係唔分架啦 屌你

我寧願佢講一個透徹d嘅大話 呃我一世 做一世傻仔好過

你而家咁諗唔係傻仔咩

我寧願乜都唔知

中出即飛

我唔想見到佢

Yes

講咩大話先

到底係咩大話

我都經歷過，之後對佢冇咗信任